英雄聯盟係垃圾驚

屌你老母 打機就求快樂既但係打英雄聯盟絕撚對係對自己精神傷害 台狗垃圾又多 隻驚真係狗也不屌

你估香港人唔出垃圾

你咪又係港狗
暑期做多D運動青春期呀

想就去打美服啦 少少延遲都接受到 又唔係打比賽

AGGER

打爆啲台狗垃圾 好快樂喎

樓主想相認?

玩中路虐殺台狗其實幾快樂

點解呢隻game 仲未執

本人等閑先打
利申 多做運動

我都想知 間公司咁廢

手機game 有隻叫皇室戰爭
我諗樓主你玩完會爆血管

冇話冇 但你睇下十場有幾多場唔係台狗係到屌三屌四

利申 有玩 血管暢通

樓主打機係咪咁?

比你發現左添

新開tg group